盛康區 選舉呈請進度【第2彈】

funding link

各位新年進步

同大家交代 1月29日（星期三）係最後一日可以遞交選舉呈請.

過去兩個月盛康區的趙姑娘一直聯絡居民搵資料 和收取律師法律意見。 1月14號律師再次提出可以作第一步呈請 - 檢票問題。

過去個多星期聯絡過守護公義基金 關於衆籌， 因為時間太緊迫 ，今天傍晚建議開立一個衆籌戶口 ，靠各位居民 區議員幫忙 連登 推出去衆籌.

1/ 首要衆籌$300,000 - 律師去信選舉呈請檢查有問題544票。
2/ 律師再根據檢票結果, 再續出第二部呈請,所以衆籌目標超過$1,000,000.
3/ 律師決定無法再繼續第二段呈請， 扣除呈請開支，衆籌餘額會捐去： 612，守護公義基金及 星火（新捐款戶口/方法）

要咁多錢架咩

大數據專家李鴻彥：怒轟無能港共害死醫護 主流民意撐罷工聲響徹 武漢肺炎變政治災難